［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（261）

lm

LM

2019 NPLM

2019第一個扮工post

韓國人真係好撚煩

KPOP咁多人跳淫底舞，上電視又要屌話太性感

2019第一POST緊係由我扮工大師開,
一齊繼續扮工, 唔洗做都升職加薪

已經收歛左.

19年

今年我嘅

大台不嬲ON99

有冇人同我一樣因爲呢幾日太凍連鬚都唔剃

關事架咩

因為撻剃鬚膏落面好撚凍?

要用水濕塊面

暖水唔得咩?

朝早沖涼順便

暖水仲好

係被竇留多陣仲好，唔想離開

軟化啲鬚根

btw 冇乜鬚2日唔剃都冇人覺

洗面呢咁

用毛巾抹一抹已經好大勇氣

朝早沖涼做埋 全部一次過做

朝早起身唔用熱水滾熟啲手手腳腳 掂一掂自己成個人都醒哂 寒冰手腳體質

早

hello

我可以改名了
叫返工有少少野做

有冇人記得呢條友

早晨

old G

唔使返工而家先醒

唔洗返工黎講
算好撚早嫁啦

我唔洗返工都訓到９點幾１０點醒

狂賭之淵第二季

【最想火鍋消失】蔡瀾狠批無文化 強國網民掀保衞戰

打邊爐其實真係屋企打就得

男人老狗血氣咁差

佢係男人黎嫁咩

1妹

垃圾

投古天樂攞最喜愛男歌手麻煩入一入黎

又話支持民主

食飯 食食飯

又咁早有得食 我餓緊喇

冇食早餐

今日遲囉喎

班友連點投出黎都唔知

我都無

practice fairy

9半先整麥皮食

唔岩心水就要屌.

有冇篩選都係唔岩心水就港豬累事

有初選, 有5強.
選左出黎, 又話門檻低.
門檻應該係: 獲連登仔90%認同先入到5強.

我呢D起碼12:45先可以食飯

而呢樣野係唔會做得到 所以連登仔真係係又屌唔係又屌

有電話就有得投
屌你地自己唔投走去屌票

人呢?

nice

兒登仔真係

等開飯, 餓

咁事實係佢唱得好聽定係FANS多

不過 邊個中都有人嘈架啦呢D

叫咗外賣食煲兒子飯

外賣煲兒子飯有飯焦嗎

外賣煲兒子飯連煲兒子都冇

咁同叫一個尋常既排吉飯有咩分別

主要想食臘味

最後無事 good start in 2019

咩事呀老G

感激流涕

請食飯

想請教下business development 好唔好做？上網睇話同sales個nature 有d唔同，最主要想搵多d.
利申：online marketing

我鄉下全pass就要請食飯

多謝老G

all pass都要大肆慶祝

[男人最痛］試過條巨龍最痛係點呢？

留名
今日shoot ball見工

good luck la

點解啲財務公司成日msg叫人借錢，點有我電話

係咪一堆blast出去架咋?

問MTR

Congrats dude.

啲bonus

灣荃紅頂留名

煩到嘔

install whoscall. 咩電話都冇晒.

15-16個月糧

若要生活好

我想要。。。。。。
雙層芝士孖寶餐，加豬柳蛋漢堡wooooo~~

投共得永生

佢sms芝麻來電擋唔到

no iphone .

香港幸福堂面臨結業 港女揚言抵制台灣本店

係香港抵制台灣 呢位小姐牛逼

「犯法又點喎」既表表者

開左半年都無

等緊收工行黃金

待宰羔羊

幸福堂留番台灣先飲啦

買個手機嗰啲架，$30有交易

我睇錯做買黃金

8折的果D

古天樂即刻打返反對投票既人一大巴

買番10個8個

夠做啦，啲仆街話要拍片用

好好睇

關於我轉生變成史萊姆這檔事 第7集. 開始

買支OSMO MOBILE

學校有鬼錢買咩

唔係返工，係我班fd唔知玩咩

其實都焗比. 只係估唔到有人夠膽叫人夾姐

51囉屌，反正冇人知邊個比

俾左要係袋上面寫名

唔俾照簽

食野約大西北係咪玩野，乜好多美食咩

貪就腳姐

條友住大西北又唔出黎，一陣塞屯公屌死佢

有人約

係威既

講到14同老G冇人約你咁

真心無 個個都翻工

我諗起一個人

咁都係收工約我姐，我收得早先去

下星期改返工時間

唔係固定㗎咩

改左做咩

9-6

想問大西北既朋友v city點行

正常office hour

係都好啲

你係邊個位行去vcity先

冇得牙擦收4:30了

新墟街市

google map

屯門站 D出口

搵到了，廢事到時蕩失路

食咩啊

老姆地頭 記得交過路費

其實好近

唔知食咩，好似話淨係嗰到等

google左5min到咁正

其實唔好話大西北有無野食
約出油尖旺我都唔知有咩好食

咁邊度有嘢食

不如講細少少

旺角到底有乜撚野食

冇
我唔覺得有

大西北

大尾督

係連接太子果條街叫有D野可以食下

LUNCH求其食既話個到OK
但特登約食飯既話無咩邊間會想揀

九龍城都多野食

九龍城正

花園餐廳

九龍城係近太子果邊定啟德果邊

上個月食左次, 真心好難食
塊牛難食過茶餐廳喎

食牛要去高級餐廳食.

其實都係中間點方便晒所有人

咁荃灣啦

中間位

去到厭了

荃灣仲衰喎

荃灣多野食但又冇邊間特別好食

花園不嬲都難食

多可以求其填肚既野

千色嗰邊？

近新蒲崗都多

勁唔就腳

大鴻輝成棟

跪求香港美食大全

其實樂富行十分鐘就落到去 九龍塘有小巴

走火警大廈

好多年冇入過去

買左四十蚊m記雞塊

加餸

好肥

食得就唔怕肥

肥就唔好食

但唔食都肥又點計

飲水都肥

GU

咁平唔食對唔住自己

我覺得邊到都唔就腳

搞到我都好掛住新蒲崗牛丸

一陣我又去買
不過7點先去會唔會多人到仆街?

按章工作第一天
9：03返 18：04放

做得好！

尖士的第一天呢

占士仲未ｌａｓｔ ｄａｙ

我一向按章到不得了

有冇人屋企買左麥樂雞買餸

屌
屋企連晚飯都cut埋
要日日自己比埋自己個份出去食

我日日10點後先返到 6點半前就走

你呢份工係優差黎

收錢瞓覺

私樓撚

公屋jer黎

比卡超 係淘寶出現名字會改為

閃電獸

就決定係你啦 閃電獸

咁又寶係無錯

D job posting網又扢搞埋D新花臣逼公司俾錢

各位早晨

港女出醜日本 拆散福袋自組心頭好

又想賴係新移民

咁同偷其他野有咩分別

唉.

又想扮下工先

9:01 返到公司. 而家緊係要食個早餐啦.

呢D生蕃又係應該困佢係監獄坐

最後兩天

冇帶水樽冇水飲好辛苦

公司冇放杯咩

公司應該有客杯架

有無人放工返到屋企就想喊 好大工作壓力
對其他人可能無乜 但自己唔ok

好攰 呢排已經不停搵工，轉行都可以 唔介意搵少d
連平時d 興趣都繁心情做

清做中高層

低層既中層
夾心人

只希望轉行時都仲有17/8 k
u grad 普通科好難搵

老婆有冇返工
有小朋友未呀

無返工

已經開始訓唔著
夜晚眼濕濕

Ref: MP/AM(eSP)/NET)

Location : Sheung Wan

Roles & responsibilities:

Serve as a technology partner collaborating with different levels of executives over the development of information technology strategies and identifying eSolutions in modernizing the human resources functions;

assist in planning, developing and implementing of staff training and welfare related information systems/social media platforms to achieve corporate objectives and meet operational needs;

organize staff welfare activities, training programmes and oversee e-learning platforms by sourcing and liaising with service providers, developing new activities/courses and managing pre/post-event administration;

coordinate and liaise with internal/external IT teams on system development, data administration and report generation; and

provide general administrative support including management of departmental business and supervision of staff.

The ideal candidate should possess:

a recognized degree or equivalent preferably in Human Resources Management / Marketing / Information Systems or related disciplines;

proficiency in English and Chinese, and preferably Putonghua;

Grade D or above in both English Language (Syllabus B) and Chinese Language in the HKCEE or equivalent;

knowledgeable in word-processing, database management, graphic editing, social media platform and other software applications; and

preferably with hands-on experience in organizing staff training and recreational events, developing and operating learning management systems.

(Please specify in the application form the HKCEE results and relevant qualifications/working experience you have attained in detail.)

Compensation & employment terms:

The successful candidate will initially be offered a 3-year contract with a remuneration package which will commensurate with his/her background and experience. The continuation of employment and employment terms thereafter will be subject to mutual agreement. Apart from contributions to the MPF Scheme, other benefits include paid annual leave, medical services, a dental scheme and training sponsorships. The incumbent will normally work under a 5-day week schedule subject to operational needs and exigencies of the service.

Application:

Please send your resume and a completed application form <F601(n)> with indications of your current and expected salaries to the Principal Human Resources Manager, Tung Wah Group of Hospitals at 4/F., Wong Fung Ling Memorial Building, 12 Po Yan Street, Hong Kong by 14 January 2019. The reference code should be marked both in the letter and on the envelope. Application forms are obtainable in person or can be downloaded from . Personal data provided by applicants will be used strictly for recruitment purpose only and in accordance with the Tung Wah’s personal data policy. Applicants not invited to attend an interview 30 April 2019 may assume that their applications are unsuccessful.

無

想喊
有無人陪我喊
現實唔喊得

男人哭吧不是罪

嘩, 好撚辛苦wor.

哭也無妨

點捱

霹靂古達

使費唔多
有積蓄
每個月都儲到少少
搵唔夠3萬

我無嗜好
係打下機上下連登出無聊post
唔使錢

真．男人

咁老婆仔女都要用錢

未讀書 暫時都少
坊間好多唔使錢既好消費

係
其實我唔做full time 搵part time 只係頂到短期

係
我同老豆講，佢支持我任何決定
四位都有返工

清你好後生？

我搭車食飯 找埋卡數6~7k 左右
我至多年年換電話 無乜消費
扣埋供樓每個月儲3~5k 左右

供樓轉左行點頂呀

不必要洗費

今年無換啦
8 plus 太強

你改左名？
寶福山ching ?

今年先第三日

我對上部電話用左5年 跌到用唔到先換

老實講祝你好運
唔支持減人工轉行 你有逼切既經濟需要

17/8k點養4個人
如果個仔要讀書又使一筆

30k 可以供樓 + 養兩件

鏗哥

grad左未呀鏗哥

鏗哥由我讀緊書已經睇到宜家出埋黎做野

大師

GRAD 左啦 扮工中

由學生成為扮工一份子

吊那星

返緊第 6 個月工

好似尋日都仲返緊學咁

估唔到鏗哥都要入扮工post叫春

我細細個就見過你d post

... 我 18 歲咋喎

兒時偶像

分鐘 CHING

由校園台去到扮工台

等農歷新年假

禾10後

返現實

係一個好痛苦既過程黎

扮工界既師兄

仲未習慣到 朝朝起身宦都眼濕濕

有冇返工界KOL企出嚟俾人打

鏗哥我係你啲學生

邊個 你講 D 特徵我會記得你

仲記得個時鏗哥係舊登吹奏我中學D女
搞到D同學問我是咪我黎

我吹奏蕭明架咋

高高瘦瘦 你Hku yr1之前個暑假 仲同過你飲茶

Hi 鏗哥
我地是咪係薄大post見過

鏗哥係邊個

屌 比表弟拉去飲茶果次

係 以前成日入去 9 UP

好似係

他台遇故知

我唔會再食M記早餐

鏗哥係mtr做緊？

DSE 放榜果次呀 MA

咩ive鏗哥?

依家唔係, 之前 INTERN 就係

咁都撞得返

鏗哥做邊行, 可否帶小弟上位?

handover完畢~

呢度又有校友了

恭喜占士

係呀係呀

跟鏗哥搵食

死啦
而家開始會發白日夢

唔想做野個腦就唔知遊左去邊

聽日主要負責鳩Hea

諗到買咩餅未

好似$10泡芙仲有得送貨

閃泡先10蚊隻

老婆餅

搵到了

yogurt好像

鏗哥都入埋黎

一返到去又影呢嗰樣而家先停手

又夠鐘番學了

聽日食完話比大家聽J唔J

聽日3點送貨

半地盤佬

yo 巴打 grad 左啦?
好似無耐前仲係個 po 見到你

搵唔到食

發左成朝

好想返學

食完 lunch 又繼續

中午揸26出去食飯,

咁嘅天氣對一位拉打嚟講真係考驗嚟

唔係請你翻黎做咩

回post

你要快過風, 咁冷風就吹你唔到唔會凍

我係你老細

想放工

lunch till just now

為你寫的歌 最後怎麼相反餽贈給我

華dee

一上橋啲風好似入晒你全身，冇著衫咁

有冇人黎緊睇Hok Yau

想搵次嚟香港睇

講到好難黎咁

A巴, 邊度有pixel 3 買?

我買左8張飛.

買唔到飛

我買左7張
如果唔係本人去, 可唔可以憑卡拎飛

拎飛好似一定要本人.

今日返屋企自己煮飯
窮過閪咁

fuck

我用老豆老母張卡買

知己相見最好傾 深宵未嫌夜～～～

data entry

+1
一個月儲個幾千蚊

想entry都冇

經過今日photoshop實力+50

唉我份工真係好撚悶啊屌
入左職先做個樣野唔想我諗個樣
如果個個offer都可以試工一個星期先做
你話呢個世界幾好

返去我又自學下先
我要做youtuber

PROBA咪3個月囉

未過proba俾重任又話間公司chur/伏

咪係, 所以呢個世界有proba, 你覺得唔啱做你都可以炒你老細魷魚

仲想點?

今時今日1個月儲到一萬都冇乜用

情像雨點 似斷難斷

愈是去想 更是凌亂

睇黎老姆月儲到一萬

好撚勁!!! 10K一個月.

點做到

賺多d

睇唔起YouTube爬？

咁我講大個數我個月餅罐咪好大

老姆可以養埋我嗎

咪做囉。我都曾經諗過做

老姆個月餅罐睇黎有幾餅野係度

想問下你地而家比家用比幾多
我比人工30%日日比人屌

月餅禮盒

一講家用就睇清楚晒d老豆老母真面目

比10k家用比老母
自己屋企比埋
一個月有幾千蚊自己用既

未結婚前每個月比三分二

呢個真。

而家好鍾意聽Spotify 個Mint play list
Dance disco electric 好鬼正

DRENCHED
I'm no longer able to hold it back

個時睇春嬌與志明
一播chorus就打冷震

你唔係話13k人工咩
食飯搭車夠咩

上連登 勿認真

話明大師

笑咩姐你

現在報時8點03分
識唱跟住一齊唱
一起ot感覺多好 但天黑黑那裹也去不到

我行路返工

姐係昆鳩我啦

我三餐要自己食
洗費勁大
佢仲要我比一半

忠於人設

我好努力架

人設係咩

點解唔自己做飯?

今晚去左揼骨。爽

早左起身

返工

FRIDAY

放工仲要開會

同佢講唔會
一係叫佢計數，點解要你俾一半

我俾18-21%

21
計到咁準

喺因為我依啲part time仔月入個個月唔同啊

家用比例
26%>24%>22%>18.5%>20%

放工先開會

大家對office工對電腦太多會唔會散光深左

會
而家睇野冇咁清

都2019年啦
個個都仲用VGA

公司肯俾錢轉先算啦

嘻，Last day了

傾埋今日先行告退了，上嚟po下旅行相

我老母根本就當生仔係一項投資
成撚日覺得養兒係用黎防老
又用翻上幾代個思想覺得出黎做野係應該比晒屋企
佢個時80年代冇生活又要我學佢咁
我個濕鳩老豆又真係比晒100%

俾晒佢出零用咁呀

唔想聽保蜆狗講經扮好多野做好忙

講到比哂我有個fd個老公自願交哂人工比老婆, 話係自己度會亂使

good news, 我都有bonus

1月31日出

多想講都絕口不提 彷彿傷口已開始緩緩變細~~

如果日日都係冇野做 唔知可以涯到幾耐

唔係零用
係好似claim錢咁

嘩, 咁少人既.

是日按章工作

Happy Friday直頭工都唔扮係度hea緊

公司咩
拎單返去claim錢咁

收左offer未?

未
我都等緊

HQ又整左個垃圾system要入多次員工資料上去

小心呀 一陣HQ一野汁柒晒啲lab

工一份冇咩好怕

新OFFICE發現有老鼠

杯仔近期啲體重升成點

小動物能為沉悶的扮工室生活添上色彩

持續下降

屌 尋日做野見到隻大老鼠 老細叫我地唔好殺
話老鼠都要生存嘅 比條路佢行

搵譚仔捉

投資失敗喎

有幾大

點按法

矮肥窮柒毒我要減左個肥字

咁 柒 可以點改善

改唔到

體長應該有30cm

可以名正言順養隻喵!

嘩

咁鐘意下次share啲圖俾你地

剩體長唔計尾?

其實有無用？

老鼠真係好可愛

冇, D貓驚老鼠的

對 個隻超級大隻

殺咗咪一屍幾命

一啲啲啦
街貓唔會驚啦 當玩具咁玩

有圖就最好啦

我老豆on99
一個月set左比15000家用
如果個個月搵唔夠數都要照比15K, 姐係倒貼
如果個個月有18K就可以自己袋3k

咁佢袋個3k係用黎防搵唔夠要倒貼
姐係都唔係入自己袋

一個月比15k .
我呢D 13K咪仆街?!

知唔知30cm有幾長

d貓仲驚過你

所以我兩老差唔多次次食飯都屌鳩我話我比得少

知唔知老鼠可以有幾大隻

唔知我老豆 買部相機都要儲成年錢

你一個月都比唔少家用啦

巴打玩相機?

30CM計唔計條尾先

我老豆玩

一直講緊佢老竇俾家用

隻錶得返40%電好想充電

sor 無睇晒

慘過中學生喎咁樣

不嬲結左婚生左仔都慘過中學生

大C只差一步

都話唔計囉盲毛

一個月25k 家用. DKLM

咁到底樂趣係邊

都唔明我老母
個個月加埋老豆份糧都30K
都可以個個月話唔夠錢用
我差唔多三餐都唔係屋企食

人生冇哂樂趣

結左婚就收皮啦
老婆一份老母一份

錢永遠都唔夠嫁啦

不過如果我老婆係新垣結衣BBG我比晒100%又唔介意

有冇諗過娶左結衣BB 20年後都會變左伯母咁既樣

屋企有個敗家中學生垃圾係到
個個月拎錢去補習
科科都補

唔介意啦
我而家就要結衣BBG

你廿年後就會好似你老豆咁嫁啦

哈哈

好彩外母唔洗你比.

補完有無用先

準時打卡 準時走
拖慢節奏做野

開始收拾細軟，拎走咗背塾之後好唔舒服

今日last day

對啊

恭喜逃離苦海

7號去葡萄牙~~~~

拎公司碎紙機碎自己野

真係HI針

請左半日假

突然好想食燒鵝

食

你地身邊有無呢種同事

踩低人地抬高自己
自己做野就最好，最完美
人地唔明就人地問題
全世界唔明就所有人低程度，但事實上佢on9 簡單複雜化
老細都唔明 就背後話人早d 退休

專捉人地錯處就放大，又四圍同人講你廢
自己柒就話被人對人不對事

成日自high d 後生仔對佢好
然後形容晒一堆佢單方幻想覺得人地對同有意思，問你同唔同意

明明無理據都會盲反，擺明不合作

離間同事，自己要做所有人既中心and 全部人最熟個個
然後排斥唔同類人
再不停放毒

港人視之為正常打工仔

Why

做左8個. 佢話要7個.

鬼叫自己窮.

27蚊加杯凍幻茶30

個師傅今日比隻脾我

我現時自己肯做飯

你班羊仔 人屌你又屌

又重開 ？

你那張舊CD

點解鋼彈順耳咁多

王菲一碌木 心中孤獨

高達/Gundam 其餘一概不接納

飲緊沐白

高達

邊個話我傻傻傻 我請佢食燒鵝鵝鵝

咁話你係廢青有咩食

話我係廢青
祝佢冚家拎

冇
而家D中學生好中意讀唔成書都好, 都要左報右報
報晒咩補習天王睇video on99晒錢

8.5/10 高汁

我冇野做 日日坐係到十足十看更

You know what the fuck I'm saying

冚家拎

做咩freelance?

計下數.

出面個個都月入30K以上 好撚自卑
睇唔到將來

連登仔fg 50k是常識吧

唉

我都喺咁話 日日都抬唔起頭做人

13k 的我眼前是灰色的.

Full time student

多餘啦
到你搵30K你又會覺得少過50K
到你搵50K你又會覺得少過100K
冇意思
夠食夠使 養到自己咪得

岩呀清!

原來上年今日係日本
好想去旅行呀

岩呀你今年冇去
係時候要去下

係時候要去下

一張機票都無係手, 好似無目標咁

A仔:今年冇去旅行
杯仔:今年冇課金

我冇講我今年唔課金, 我1月1號已經課左

痴撚線，咩年代
我唔會俾囉

想幫你辯護下都唔得

你PT
怕咩

有心啦，我呢d輕課玩家課少少玩下唔怕比大家知

唔係咁講
如果我搵30K
我會知道自己個位置高過好多人唔會咁灰

買囉

早幾日7000蚊來回頭等啊

少少=4k

如果我老婆係gakki

dont't ff too much

課what

唔知點解有人話錢買唔到快樂
其實係因為你錢唔夠多

即係同D搵得少過自己既人比較黎獲取優越感?

同比自己差既人比有咩咁開心

冇鬼用 忍唔住誘惑

同非洲既人比我至少重有餐飽飯
好HI針

四個月後就做左DADDY
忍唔住誘惑

不能同意更多

唔夠4k ok

冇諗過忍, $198 120石喎

咁就抵啦 課多兩pack都抵 咩game

dragon ball z dokkan battle (日)

不要推抗

HOW SEE FGO?

應該2月頭4週年, 而家又有新春pool, 5個step 2 round, 200石抽一round, 每個step 保底1限最後個step保底LR, 我覺得係入坑好時機

我對龍珠冇興趣 推唔到

白貓下次都我準備要倒一PACK 烏
D石用哂黎抽正月下個POOL無石抽

咁其他game課左幾多百

冇玩白貓
日本game正月好多野, 所以年尾年頭會課多左

諗緊今年ALL IN 聖誕定點

成年去一次
唔似你喎

如果UO執柒左你就要捱貴野啦喎

課撚左怪物彈珠抽新春
見朋友都抽到, 得我抽唔到, 好嬲
而家抽到啦, 我諗未來半年都唔會再課金

一年至少4-6次先係A巴.

而家有燃油附加費貴左好多
快閃貴左一倍

HX一向都唔買
但UO而家都要睇家先

唔係同人比較
而係知道自己係條跑道上面跑左幾遠

怪物彈珠抽極都抽唔到

岩岩訓左
好彩冇人見到

課到中, 深追係大忌

30k 都叫高過好多人.

有冇巴打試過比自己都唔識做人既FD教點做人?
上次先比個on9 fd教完
佢仲以為自己好撚醒

唔好有同人鬥嘅心 你要贏個個喺你自己... 你自己... 你自己...

到有30k嘅時候就發現30k都唔係好好使，都係咁

天上天下
無論你有多強都只屬於你自己

我太強, 自己都打唔贏自己

天上天下

你地冬天排便既情況會唔會變得嚴峻

先執UO,
再執HX

廚叉抵執啦

啋過你個大吉利是

呢個真，坐過廚叉，唔覺得有咩咁好值嗰個價

點解會

教仔院 棍波

個人少郁動連D器官都停頓左咁

巴打係嗰度學過?

我坐過
UO - 快運
HX - 港航
CX - 因航
EK - 油王
TH - 泰航
WE - Thai Smile
AY - Finnair
DY - Norway Air Shuttle
KE - 泡菜

EK > WE > TH = AY = KE > DY = HX > CX > UO

英航, 袋鼠, 漢莎

唔用百計

LH我覺得OK

棍波

老灣前輩

去親旅行, 最怕見到香港人.
見到年輕情侶好啲. 係上次去泰國玩飛索, 見到一對係咁互叫大家BB

師師 我地落機食咩好呀～～～

港人充滿惡意ge西人格亞洲第一

撞到好既咪OK
但有時都幾寧願撞唔到

DY 我坐好似戰機咁, 一路爬升一路轉灣, 升升下叫你解safety belt

邊度飛邊度咁癲

去trip既mood 真係冇晒...

Oslo to Copenhagen

唔通因為太短，所以飛到咁

真．勇武

人大個左冇以前咁鵪鶉，想鬧就鬧

然後坐隔離行個肥婆已經拎左部laptop出黎做野.

成日都話廚叉普通航空公司價錢 廉航質素

我都發現佢地好興咁樣

我坐過一次HX, 不過係business.
個空姐幫我倒緊wine 遇到氣流,
一野就奇蹟插入 倒撚到成枱都係.
不過so far 都幾好.

岩岩食飯有班綠色粉皮同我講簽名支持呢走塑行動
我然後講句我好憎海龜

聽落好好笑...

唔明喎
你同人影相定佢同你影相?

之前睇BOB叔坐廚叉business
佢話個位似訓棺材

佢地幫我影

啋

呢D仆街有佣收架
唔通真係咁善心

我都估到
同埋要支持一早就支持左
後生既如果要搵慈善機構捐錢，唔通唔識自己上網搵咩

我只係會捐教會.

之前搭玻璃船見到海龜全船大轟動顛左咁

人地同你影, 你又屌柒人, 咁又唔係幾好喎

緊係啦

灣仔至荃灣

我返工個到好撚多強國人
個個都冇撚文化自撚私
地鐵氣柱明明我放左隻手係到, 佢係都要成個身壓埋黎
垃圾人種
撞到人又當冇事

垃圾不分人種
事非不分男女阿CHING 醒啦

買全年保啦

執笠好似得兩間保

其實UO好垃圾咩
我覺得OK喎

好耐之前坐過，都OK啦
可能因為廉航，我冇乜期望，所以都冇咩失望
反而係廚叉

其實如果你唔停
人地點樣可以截住你
上次有個MK妹想sell我信用卡我唔停低佢就拉住我件衫
結果我用我200km/s衝擊力一野fing開左佢

好無聊 唔知自己做緊乜

呢句我日日都講

我直頭唔知點解請我返黎駕fingfing冇野做

又唔係捉住你

Farewell完比班女叫我幫手搬野入倉

我吊她們娘親

我買左富衛全年保

之前D健身SALES係捉住你隻手

老老實實我覺得UO真係唔錯喎
我SO FAR搭咁多次, 得1次DELAY左2個幾鐘, 其他都係30分鐘內
D位又唔係好窄, CX咪一鳩樣咁窄
HX先ON9 根本就係有野食既廉航

如果係男sales就直接叫佢死開

係喇係喇冇下次

女既話都要啦

絲絲點點計算~~~

呢啲煩到仆街，每星期去上堂都比人拉住

偏偏相差太遠～～

兜兜轉轉～～

去唱Ｋ必唱

咁熟既
咩歌黎

石頭記

明哥Ｌｉｖｅ喺到損支咪直頭想成支含入口咁濟

今日上左一日連登

ching公司仲請唔請人

女既都要
不過我未試過比男人捉住
如果唔係好易有架打

今日成日都收唔到一個eamil

清咁old school

瞓醒發現仲有成個鐘先收工

DKLM , 一係冇job做. 一係10單job一齊黎. onL9

聽到都覺chur
你唔會諗住接曬掛?

除非有佢地咁大隻/你大隻過D男sale屎
如果唔係.... 都GG

食奶蓋都飽我屌

男女都試過
呢D就算靚女都要叫佢死開, 煩撚到仆街, 你一停低就食得屎

我試過停低聽佢講左十分鐘最低走左
fitness sale狗

我可唔可以跟你搵食

大師一張單 = 我一個月糧

Cjer你講先架喎

做到周身病痛有咩謂.

冇諗過有人和應

老姆

仲有個幾鐘先收工

收幾點

17:54
準備發射

已經冇晒人
係咪個個走晒

當這一雙腳慢慢離地~~

七點 好想可以放六點

人脈

呢排成日都撞到老姆

咁咪儲下囉.

而家等老婆煮好飯, 我又開工做野.

廢

繼續翻工

你有邊日唔洗番

無幾多日翻兩份啦依家

全職學生

一日比3個健身狗拉住

太子附近有冇唔錯嘅煲兒子飯食

吉豚屋隔離
利申：未試過

食開旺角銓滿記

等左廿分鍾巴士
應該會遲到了

開工, 做做做

前幾日先推薦左個fd去食

今日暖左咁多

直情潮濕

yo~

啲衫有排乾

一陣又5pm -12am 咁做

又做freelance?

聽住學友做緊.

情已逝你當初一帶走便再不歸
雖今天再遇你濃情仍然似水逝

離開你以後我會習慣自卑

5個鐘做一份. 仲有2份!!!!

聽日要返工，補鐘大晒

聽日都要返10點. 而家仲係鋪頭做緊freelance. DKLM

你係咪7x24工作

仲搵緊聽日去唔去行山好
又想自然醒

接近係。而家好左啲

自然醒係幾點？

聽日方加

屌

出門口。返工

而家

我730就醒左

你返足7日唔洗抖下咩

我唔怕死
係怕無錢姐

要OT到3：30

又開工喇. 今日希望0:00 完工.

城市超級真係好好行好多野買
但真係好撚貴

我都好少係citysuffer買野.

有8千蚊收返。

何も 见えない 何も
ずっと 泣いてた
だけど 悲しいんじゃない
暖かいあなたに触れたのが
嬉しくて
あぁ 行かないで 行かないで
いつまでもずっと 离さないで
あぁ 行かないで 行かないで
このままで

老母唔再係煮飯個post，笑到一半先見到樓主係你

腦魔冇咗聖誕帽爭咁啲嘢咁
想話佢bald 咁佢又真係得幾條毛

認真post 笑什麼

又返工

早
開始返9-6

@返工冇野做巴打

我老母同你一模一樣

屌又返工

又要番工

東鐵線又奶野？

睇完個post我更感受到我老母嘅好，老母煮野好好食

我愛媽咪

大聲啲講 今日星期幾

一

我愛返工

我老母唔使返工都係日日買現成野

前排老母整羊腩煲

我老母都有整 食成個冬天的果煲野

咁癲

食剩一半又加新再炆
萬年羊腩

正

唔想返工

仲有過年果兜好難食既齋都可以萬年製法

個汁充滿羊腩嘅精華

南乳個兜

點解呀?

琴日抽禮物抽到2set cat girl post card
有冇人想要

冇乜人想

成個新年都係佢呀

你就好啦, 咁都抽到

是日大獎
用左畢生既運氣抽返黎

我真係好憎過年呀

明知故問

想唔撈

但好窮

唔想返工都有好多原因.
我又唔係你肚入面條蟲.

想 我都想好似中左頭獎

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

新年瘋狂食蘿蔔糕

未到年初二就陣亡

真

我可以食足咁多日, 我好鍾意食

唔想早起
人工好低
對住個芒眼會痛

老細又吹我唔脹~

肥

有冇人去左FANS MEETING 拎海報比同事抽?

係, 要食少d

唔想拜年

我個fd就係去fans meeting 買嫁屌

識貨之人

感受到個份誠意

但想放假

1月都仲有咁多FG叫春post

放低地址我可以寄俾你

唔會低得過我

去旅行.

原來係工程撚.

次次睇屋企伙食post都有班撚樣入面講自己屋企幾好幾好餸

我有圖等我send圖比你

替你高興 <<<

過海番工塞撚到

你仆街啦

仲有屋企無啖好食
幾時學做飯呀諗住

ME TOO
MY SIS COOK

old G你返工了

在下正是一個仆街仔

唔洗番學咪幫下屋企手

父幹真好

我都想打自己工

你可以呀

賺下外快嘛 清下泥頭掃下地又一日

真係父幹既我唔洗做啦

戶口得四位數

我都想DADDY比個位我賺下錢

#metoo

講起父幹諗起某位會然

做埋客戶服務代表，日日比人問候

叫無工開??

點解

工程俾狗做

U R WELL PAID FOR IT

屋企無飯食
輕鬆

我文員13k 先係狗wor.

唔好咁大聲OK?

啱啱先塞完紅隧

想唔做

叫開左工一段時間搵唔到人生意義返工好慘好唔慣乜乜乜

仲要日日都見到新post

ACO?
我驚你遲下一樣年G你人工高過我

其實我都係FG
我都想叫

我係北角

深水灣

搵唔到人生意義
屌佢老味, 毒撚緊係冇啦

梳囉

好多叫春都搵IT工

因為我係貧窮線以下

搵唔到人生意義係因為錢唔夠多
無錢乜春都做唔到 緊係無人生意義架

你一單JOB都唔只13K啦
呃鬼咩

大撚把請人啦

好唔好PAY?

至於貧窮線，政府按住戶入息中位數一半釐定「貧窮線」，報告中提到， 2017年家庭月入低於以下界線即屬貧窮：

1人家庭：$4,000
2人家庭：$9,800
3人家庭：$15,000
4人家庭：$19,900
5人家庭：$20,300
6人家庭：$22,500

譚仔你日日都返工咁充實, 好有意義

比左家用就差唔多呢個數

唔知是咪成日睇兒登仔吹奏FG冇2,30K都係狗工
自己又搵唔到所以自我形象低落

喂, 咁快就大揭秘

橙

FG係50k囉

唔知金鐘M記個班幾多錢一個月

50K（網上）

邊個搞串個party

有錢仔
咁多JOB接做咩仲做文員

50K台幣
差唔多架啦

我而家真係做緊文員duty.

我都想做IT

依家條線係幾多

屌你駁唔到

It都分好多種

唔好

想轉返做programmer
自己又唔係幾夠料
做知當年返學唔好請槍做project啦

做工程唔好咩?

我又係 咁撚啱

IT ENG都叫幾易搵工

how much

好搵個種OK?

屌你老母
俾機會你講多次

好似我咁
都唔好意思同人講我係做IT

我唔係
完

IT有咩好
btw好似好耐冇見本post嘅IT會然, 係咪搬左office上唔到

PTBF.
幫C9整電腦.

工程價

我見人地個個都好好搵wor.

工程背靠祖國 背靠正苦
長做長有呀親

每個月用得2千5 我都係貧窮線下 屌佢老母

100分!

唔好意思同人講做工程
都唔知未來奶奶會呂會歧視我

工程幾好
個個IVE FG都18K以上
反而IT GRAD左都冇一半人會做返IT

我係女人...

我可以答你, 唔會.

冇俾半年 老母開始屌
應該要俾返 又變返貧窮線

佢地OT到12點緊係好搵

PTGF,
比毒撚整電腦

收啦
叫班蝗做咪得囉

女人做工程不知幾著數

我理想係咁樣

有冇手足鍾意聽住純音樂做野?

degree 好多人都無呢個價

我個FD落西指手指腳又1day